有冇人成日都唔知自己想點？

細個嗰陣係一個好有方向嘅人，對大小事都有自己見解。
而家大咗，成日都好迷失。對好多事，除咗大事大非，都無自己睇法。
成日都覺得：是但啦，你地鐘意點就點。
好似對好多事都無咗衝勁，生活得好迷失

沒有目標地活著

你唔孤單 個人好無主見
見步行步 船到橋頭自然直

我唔係真係嗰種有意見但唔敢講出嚟嘅人，而係真係覺得無所謂對好多野都唔想思考唔想郁唔想諗唔想煩
羡慕啲人好有個性

我都係咁
細個反而係leader 大個左好怕做決定
但啲fd中學果陣好似冇乜主見咁 但大個左明面又好暗地裡都好都會成日導人聽自己意見